[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

好嬲好嬲派嬲嬲先

拉

個topic咁能引戰 我酒仙

7巨 私影 撈鋪雙絕

系 等樓主個ON9仔玩死自己先

咱們都是中國人

收到風樓主係耶格派

好玩 有囡囡抽 有故事睇
但CY奶共

《賽馬娘 Pretty Derby》將女人當馬？有網友認為會教壞小孩引發討論
MrSun2021年3月7日 週日 下午3:31
《賽馬娘 Pretty Derby（プリティーダービー）》是一款遊 Cygames 開發的手機遊戲，之後還將登上 PC 平台，短短推出沒有多久的時間就拿下了巨額的收益成績和人氣，越來越多人陷入其中，都在培育自己喜歡的賽馬娘。不過就在最近《賽馬娘 Pretty Derby》也從另一方面被拿出來討論，那就是有些人認為將女性當成馬的行為非常不妥，甚至不少玩了此遊戲的孩子也很可能會受到影響。

班女權都可以出隻賽馬漢平衡返

西遊記, 三太子

耶

白

樓主似弱智

樓主勁似cctoy手足

佢禁spacebar 都禁到小兒麻痹似足cctoy

佢貼link貼第2頁勁似你

???

惡到

文識比樓主25得多 體諒下

唔係奶共game

冇撈台 點搞呀

@虎力

台呢

LOL PO全體罷工果時修例都未出場

又幾好睇

唔喜呢條友

屌佢老婆

你走啦

ABW-063

美少女と、貸し切り温泉と、濃密性交と。 12 絶対的美少女を一泊貸し切り、山奥の温泉宿へ八掛うみ.

個樣

無波點J

艾爾迪亞人的安樂死

SSNI-558

巨乳姉妹2人とただひたすらセックスに明け暮れた両親不在の3日間

EVA終於完

推

引戰post，推

來了

佢終於放工

去左排龍門

推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉

同食屎有咩分別

推拉未

力虎台未

班左成日馬 周圍去洗版
結果都係得佢一個

真。CONDOM

你有打敢達就別嘴啦

張圖冇 唔計啦

屌你老母呢D就要拉啦仆街 仲唔做野

生左仔仲黎

乜水阿

佢都唔識

你 能殺了死柄木弔嗎

人唔係生就係死架啦

G未

推薦頻道

邊個幫主席沖涼？

floch

KM唔敢

您目前在此聊天遭到暫時禁言。

聊天解鎖倒數：9 分鐘 51 秒後播放。

CONDOM CONDOM 似乎也用晒

大家可以放心玩!

ok 咁轉拉poe

呢鋪真係女拳

然後啲comment話係police brutality champion

打唔打彈

彈性-1 玩唔玩

不了 臨瞓前睇ig見到先入黎擺低張圖
good luck

奶共LOL

屋企有幾層樓收租,打緊風流工既你會唔會隱瞞?

一入到去#2果件已經我愛返工

每日一貼

主席月入4m

你好，請問係唔係炒股朋友，我係林sir，本頻道規定只準許股友同熱愛學習嘅朋友，如唔係，team決定移出本群，避免機密洩露。收到請回復，THX

死祖狗

彈未

你唔敢講經

有電不了

有電唔敢

唔想同佢玩

佩佩

撈鋪十大惡人

你有份

關我撚事

撈鋪十個人都冇

你佔左5個位

全部惡人

交警一到撈鋪

怨怨相報何時了

點會呀
巨 電 106 交 臀 力 虎 魚 B ky 廁 光頭 強

冇面面 98 花花

我唔惡

你係雞

你同花狗有親?

都話佢幫我開acc

點撐得你落

虎哥唔見左
懷疑比力狗激到入醫院

手足唔係CONDOM 拉

係
條數佢埋單

冇你佢就TRYHARD

彩仔mad.mp4

今晚有冇彈睇

有10個人內戰未

你入去彈埋一份

5HO 咪再分裂撈PO了

開左幾次房都開唔到 仲搞

#123
ALLMIGHT
•
2021年3月9日 14:03:59
手足唔係CONDOM 拉

條件得一個 唔再講了

想有虎力彈多D

琴晚幾歡樂喎

佢仲班緊馬 可憐下佢幫下手姐

7巨會搞事

幫佢就貼呢張

快+

快台

#36
梁文音
• 27m
芙仔
深圳老字號
D大堂妹正過骨妹

成5個負皮
D人真係會走入黎負皮的

過氣 冇腳

有冇Ching開始掛住深圳啲邪骨

25到

25？

我大膽推測係D比較25既手足負皮的

某D A字頭手足

屌你老母道歉呀

某D姐 你冷靜D先

好沒

呢個po搵到第2個a字頭先

aesope

帶未

你咁幫佢

班唔到馬位巴打就潛左 巴打自己做左condom

？？

道歉未

今次唔係我講了

7巨 +1分
又分裂撈鋪

呢d佢日任啦

虎TOP 力JG MKIB MID KY 賢下路
15分鍾後可能得返MKIB一個玩緊

夠膽你就入嚟

虎力都會打屌到完場喎

跟你學嘢姐

我上路雀皇

得 今晚你打上路

力狗叫你幫打幾下你理都唔撚理佢 勁能型

整緊個耳機

你唔玩講經

-3

虎正面唔掛機

-2

無人有你好友講經

我幫個位推拉手足報名

要買定西瓜

謝西瓜

2左民啦

成年人也不准！中國人大提議全面禁止「熬夜玩遊戲」

深夜冇撈玩

有趣英仲buff

你冇得玩

阿卡莉
基礎生命由 575 降低至 500

刺客印記(P) :
(移除) 回復能量

落擲苦無(Q) :
能量消耗由 120/115/110/105/100 調整至 130/115/100/85/70
(移除) 最大等級時，對小兵和野怪造成額外傷害

目光朦影(W) :
(新增) 阿卡莉在煙霧彈發動時額外獲得80最大能量

離群手裡劍(E) :
E1傷害由 [50/85/120/155/190(+35% 物理攻擊)(50% 魔法攻擊)] 降低至 [30/56.25/82.5/108.75/135 (+25.5% 物理攻擊) (+36% 魔法攻擊)]
E2傷害由 [50/85/120/155/190(+35% 物理攻擊)(50% 魔法攻擊)] 提升至 [70/131.25/162.5/253.75/315 (+59.5% 物理攻擊)(+84% 魔法攻擊)]

無瑕追擊(R) :
R1傷害由 125/225/325 提升至 80/220/360
(新增) R1有30%魔法攻擊係數
R1由 物理攻擊傷害 調整至 魔法攻擊傷害

唔係buff黎

抵啦

佢寫buffs

大手套又nerf

[431]大家可以放心玩

玩老趙

台未

虎力連動台

虎力

呢幅先值5

靚過我

靚過你真人

咪就係講緊真人

條傻西個個遊戲台post入去搵人幫拖😂🤣

米甘啦 佢做緊文宣打遊戲台戰線

人中之龍0真係人中系列中既巔峰

睇第十五頁

小丑嚟 咪理佢啦

無理 扑左

識貼第二頁唔識貼第十五頁

完全封鎖左 好心你就cap圖

我都封左點cap

典型cctai弱能手足

一定唔會啦 cctai割得最快 一定唔關佢地事

唔好欺負弱勢人士ok？

有咩 game 劇情好高汁 ?

但你蝦交警
雖然佢抵

你都封左點搵到佢阿

屌 電話轉唔到頁數嘅

屌你老母邊個話原神唔可以玩 屈得就屈
你要玩我理閪得你

公司電腦無login

放心 你部電話應該無問題 係你問題

唔罷工 又多條罪

佢冇完全封鎖
不過唔識㩒落去睇佢reply

我有 公司電腦無log in

點解隔離比賽po冇事 公平咩

尋日撈到五點 今日罷左工

就係佢地派出嚟

你又深藍又深黃 好撚尾機

恰我地和善

唔計啦

你返緊工今晚點彈

會放工架麻

齋睇無玩 唔計拉

夜晚唔洗返咩

又話之前同呢到5v5 我地輸左

刺客個post都係放生
明針對撈鋪啦

咩料

有份玩好認 我記得大家姐比人屌

下等人
Mkib 259

Black Lives Matter ✊🏿

跨性別黑人素食者

你台再講

你惡人

佢上季cap圖串我

我撈都唔打了 巨開心嗎?

唔打點升分超越佢

我25完佢 佢唔報就ok了

你唔打 我點笑 緊係唔開心

咁叻你打囉

上版海妖鬼刀咁緊都唔打 幫你唔到wo

咁勁*

我屎

你真係25到癲

首席惡人
還我舊時善良7ss

我好善良

黃納粹係咁

交警duo未

懷疑佢自己玩原神比人屌就想拖埋撈落水

通關第一時間去邪

想賭馬了

打左科興就過得關啦

duo未

虎力duo未

@交

有機會...

7巨台未....

雀皇彈性-3

有交警先

你熱cool左人

你都有份笑

你今日都仲jer緊 我冇笑了

鬼門關？

皇崗落馬洲港珠澳任揀

都得

我冇jer了 我願意同佢duo

回不去的故鄉

打左有得過再講

屌你老母傻閪真係

炸魚-2

你最愛鹿兒

屌你老母呀真係

47303

鍾培生speed dating 自爆性慾強

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有錢佬叫d g 應該好高汁

你最愛巴塞

垃圾偈

Rose馬

鍾生勁似大陸仔

右2成隻腎結石咁款

想過去緬甸搵姬姬

100萬again

想骨了

咪就係佢黎

我幫你骨

利申：大波長腿白富美

你祖狗件衫就白 on9

好

似紅革爆料 紅革都係用全體英文

想問電敢未

未返屋企

@巨

返到屋企就急屎 跟住就眼訓

Sleep la

琴晚打到好夜 咪盲反

同我放開隻蜻蜓

紅色革命有無同toyz扑過野

記得以前乜野五河道士有toyz帽

5river

電台

我淨係記得紅革條仆街送埋d垃圾skin比人

7巨同紅革好撚fd的

是

無聲鈴鹿

銀牌三劍俠

啾咪 無左兩個口 = 秋米

秋米 = 秋田小町優質米

90後一定聽過 "飯Tastic，巴巴閉，秋田小町優質米"

其中，飯Tastic = fantastic

fantastic 好似 FNC

所以 "Fnatic，巴巴閉，秋田小町優質米"

Fnatic 好巴閉 or something like that

Riddle 聽到會好開心

三人行

有日，riddle, nb, km 一起行山
係山腳度，佢度見到一個洞
nb: 呀，又會咁得意會有個洞係山腳既
riddle, km同聲: 係wo，咁搞野既

如是者，三人一起爬山
點知風雪太大，佢地要被迫係一個山洞過夜
但風雪很大，一日...兩日......一星期過了，風雪亳無減退既跡像
食物都食光了，係呢個時候....
NB: riddle 你有家室，KM你又有未婚妻會計姐姐，不如你地食左我啦，一個人死好過3個人死

Riddle, KM 二人含淚食左NB
Riddle 好自責，用頭撼地
點知傳出清脆既聲音，原來地下是空心
清雪後，先見到山洞既地上有一個人造既小木門
Riddle 打開後，看見門背上寫住"Emergency Exit, Please Slide Down"

如是者二人sir 下去，出口竟是三人一開始在山腳見到的洞口

結論: 上路俾狗玩

如果有小安妮係度，咁就係另一個story了

26個鐘 仲未大師

KM你又有未婚妻會計姐姐

電點睇138那個男人

唔知睇緊咩

我都唔知 點搞

得返一集 點搞

冇啦啦又發夢又剩

我好撚驚

我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚

推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉推拉

我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚我好撚驚

內馬爾

藍色熊仔頭條女？

kaying都唔識 你好打極有限啦

閪車我屌你老木

電王我好驚呀

wutface

佢下集夠膽畫解除我即刻飛去日本屌佢老母

真相大白

睇過哂

2-1都屌？

個龍假撚到
我咁撚肥去接嗰球都得

韓假都睇

睇觀眾席啲韓妹

仲係處

你係佢條仔?

呢個鐘？

玩未 有故事睇 有囡囡抽

有故事睇 有囡囡抽

有冇金鎗六十

得日本馬

樓主玩LoL玩到傻咗
本來冇人理你哋玩咩

系

救救47人
停止玩LoL

屌你老味條撚樣無啦啦走入黎洗版洗左幾個post叫冇人理

我意思係之前開post好地地
幾百個post都冇乜人屌玩LoL
而家成日開引戰標題

而家都冇人屌 根本WFC

科興疫苗啊 都叫引戰標題?

引戰未

佢打左

自己追返上個po 幫你隻cctai手足上返條狗繩先好走呀
倒撚轉黎講都有

引緊啦

往死裡打

打左落個腦到

條CCTOY小朋友入黎引戰先wor
咪調轉黎講

你而家咁既態度咪引戰
洗唔洗即刻標籤cctoy狗

連登已經有幾個人已經成日share針對你
我成日見到，咪入嚟講吓嘢
「淨係講樓主傻撚左
做咩成日開引戰標題」

都俾屌飛起，惡撚到只可以你屌人
咁真係唔怪得有班人針住你哋
我唔撚知你哋搞咩

不如你哋約出嚟隻揪啦

劈事未

hopeless未

唔知頭唔知路仲要凸個龜頭出黎比人笑
你勁肉酸

個場交返俾廁先

你成日開引戰標題 自首未

條友入黎撩皮先 > 我叫佢繼續入黎屌 > 我引戰
都幾似CCTOY話中共調轉黎講D手法

有人打G未

721示威者出手挑釁白衣人先
佢似係極深黃既警察手足

叫自己老司機都入黎撩皮 仲要number6位數

老鐵牛皮

香港人直播，多多支持，多多關愛！

清水灣首席控衛

45120=清水灣最強斯溫

推拉王

清水灣

清水健首席控衛

最鍾意繁忙時間

樓上拉

7巨再自私A唔台我就同電 主席傾巨人了

ching想點

block定先

看看這段《League of Legends》實況吧 (建立於 昨天)

港大醫學院發現港人帶有罕見基因變異 或影響不良反應及藥效

無人台

百度已通過上市聆訊、強調人工智能定位 美股盤前升6%

又雞波上身

腎入

好撚醜 拉

腎入阿 識唔識字

小白

Double mac vs double安格斯
腎仔點揀

Double E-mail

點解要揀
買晒

想嘔

支那人玩騰訊奶共LOL

姜B餐

以為你係花狗

又餵飯

Velvet 唔怪得咁熟口面

彈-4

冇撈台我都想屌柒你班支那人了

有台未

力狗D隊友打晒

咁台未

叫力狗開更快

榮臻製衣有限公司懷疑老強單位內一路傳岀慘叫聲

有無咁撚HIGH

原來製衣咁激烈

你再唔台我屌到你叫得再大聲d

快

lol垃圾驚比狗玩

有冇cctoy精選留言睇

[CS:GO] le仔求差唔多rank毒丁巴齊齊打rank

VALVE都奶共喎老友

佢話垃圾驚姐

好彩我玩緊loop hero

但你個人奶共

咁佢無講錯 真係垃圾

coin master

咪屈 我底褲勁黃

見到你哋周圍開post
入去講咗句
「樓主係咪傻左，做咩成日開引戰標題」
即刻俾入面d人屌柒，惡撚到hihi

你條成人紙尿片勁黃

懷疑佢老豆叫佩雷斯主席 勁撚肉酸

EAT咩好

打LOL嘅戇鳩仔惡得個樣，現實世界佢哋係班毒撚廢青黎

屎

咁夜緊係姜b

duo

台

www.twitch.tv/netih

台我上youtube?

BigStone 進入組隊房間
利物浦 進入組隊房間
BigStone =,=
利物浦 =,=
BigStone 冇人入 訓得

台ss人138

彈-1

lol直頭係共產黨黨產

而家仲有冇阿福玩？

技術水準差距較大

taimei

冇了

彈-0

好想玩 有冇咩方法？ 例如mod?

金拱門

隻game邊有mod

龍門冰室張俊傑：我捱唔住，亦見唔到飲食業有曙光了。

唔知聽日個巴打又去邊個PO 到叫雞

吹雞先岩

條傻閪走左入芒亨po冇人理

芒亨手足

原來條友係動森PO比人屌到仆街

跑online po d人又屌到佢仆街

樓主pin this
唔好比佢帶到風向！！！

再咁落去撈鋪要輸了

系 佢艾撚 地鳴就黎踩爛晒成個遊戲台

奶共光頭

想睇巴打成功班到一次馬咁多

有無CAP圖唔想解BLOCK

S҉w҉a҉i҉n҉

҉奶҉共҉L҉O҉L҉

snk奶共之鬼喎

魔力po都吹埋雞

到底邊個唔比人玩原神

佢個社工

隻魔力中資

條友呢個時間都仲班緊馬

咁夜開工 一定係pr9

米屈手joke

金槍六十勁d定黃金船勁d

出生： 2009 年 3 月 6 日

首次發行日期： 2021 年 2 月 24 日
開發者/開發公司： Cygames

呢個準D

日本馬最勁應該龍王

杏目都COWB

杏目

識d野

不過杏目勁後生就退役

杏目係龍王個女 所以一定COWB

咪9up 我大春麗先係最勁

你個D都唔同

米又係馬

甘系牙麻

都唔係 你個D有波

波馬都有 你都有

推push

話事wac

做乜鬼俾人追擊
遊戲台個個post都俾人洗

奶共抵打啦

條友打完科興

洗哂d post上熱門

有邊間唔奶

請支持罷玩中資Lol

好在玩既先係支那人
隔離睇比賽個班唔計

有份推廣LoL
中共幫兇嚟

如果有人願意包起你，條件係...

@巨

個鋪無哂人 話哂事

我

有機會

點鳩知佢 上個po無啦啦走入黎發癲
佢依家似搞鳩遊戲台多過搞lol

台股大師=韓服鑽2

屌啦星7ss做野未 叫連仔ban鳩佢啦

5ho 難得有小丑可以撚

佢洗版

cctai係咁

遊戲台好多隱形痴線佬

禾祖

廢撚到

入哂遊戲台d po spam

支那畜生被撞飛數十米牛b死了

好舒服

要求ban咗會員#270802連登港豬唔肯罷工，條友做緊違法野

搵人捉返佢入青山

哭泣聲絕無意義，它不會扭轉輸波的心意
朗似是失去入波的方式，彷彿聽波圖故事，今天祖可否入波多一次

我們身邊太多假人

當手足係condom

中環OL

圖呢

loop左十次

自己落黎J

你老木條裙咁短

真係好撚淫

好想同中環OL瘋狂做愛

原來係km

ching都落左去打J?

早兩日路過
淫腿OL多過d車

d女都係車既一種

98打完星龍未

今朝拖住疲軟既身體入到間7仔排咖啡
睇睇下連登忽然有對波進入左我視線範圍

抬起頭一睇 嗚阿
深藍色既衫 黑色既外套
漲卜卜既胸部

仲要係個架度拎緊麵包
一抬起手就成個形現晒出嚟
好撚淫好撚壞啊！！！

唔敢抬起頭望佢個樣
但都睇到條頸白雪雪 瘦瘦地

望落去黑裙仔包實晒個圓碌碌既patpat
緊到一條條橫紋咁
要做愛就勢必扯爛佢條裙 沒有辦法
好想好想瘋狂被OL含撚+比佢做愛

個九岩晒你

po返gay 文未

得你扮基

即係全個po都真基？

我同賢係真愛

躝

我魔王

漲卜卜既胸部

勁大波

把聲勁溫柔

奶共話事

55

英國《每日郵報》引述案情指，三十三歲窗花裝嵌工人格林伍德，去年夜蒲時與一班新認識的朋友回家，曾經飲酒及服可卡因。其中一名二十一歲女子要求在他家過夜，格林伍德答允並邀她同睡一床，但女子睡至半夜被他性侵犯。而他睡至翌日早上才醒來，其後被捕及控以性侵犯罪名。

患夢遊症 性侵無記憶
格林伍德供稱患有夢遊症，過往曾經夢遊打牆及在睡房小便，但他聲稱對性侵犯毫無記憶。醫學專家沃克指，格林伍德患上睡眠性愛症，對自己的性行為無法控制，甚至全不知曉。經過四日審訊，陪審團前日裁定格林伍德無罪。

共
撈

手足上緊堂 我幫佢拉 拉

[PC/PS4/SWITCH] Warframe/戰甲神兵討論區 (22) 齊來做虛耗師

講明700 驚都唔入去
恰鳩我地？

死亡之帽 :
總價格由 3800 降低至 3600
合成價格由 1300 降低至 1100

俾b仔講中幾cowb

唔課金就無事啦

請留意此驚製作公司已經俾騰訊啱啱收購咗, 由於係免費驚, 所以盡可能罷課嚟用盡佢哋資源

佢玩得warframe我唔比打lol?

都話隔離PO都冇事就知咩料

岩呀 1300點合 咁貴 卡撚住

應承訓埋一張床都預左扑野啦臭雞

可能就係少左呢句

但我重課lol

Ok下個po你加

你去骨 係支那人 所以冇問題

叫大家重課先

咁你抵死啦 台服撈唔洗課都大把skin

成個東莞都比你搞掂
你咁黃應該無事

東莞重光既話無人反共啦

呢個真

覺唔覺LoL可以免費玩好偉大

澳職買咩

有冇罷工手joke最新動向

冇人彈邊有台

返緊工場

角球大

入緊筷子

唔台邊有人彈

罷工手足唔入黎
又話得閒入黎拉

咁我開台-4

佢剩係叫人入 自己唔入
勁撚醒

扮哂野

cctai手段

一貫作風
以前唔敢上街淨係開po叫人去

所以高登老司機比你撚 佢無

個老司機應該係佩雷斯主席派入黎
同佢一樣勁撚肉酸

屌你老味 個tg成日比啲股票group加撚左入去

正常人都用we7

我搵罷工手joke入嚟屌你用中資野

花花黎

叫人打科興 自己打biontech

不要說:「花花」
試著說:「花狗」

佢入緊筷子

識你老鼠

打定先

真相大香

真香

絕命四串一
識你
最城
利物浦
巴塞羅納

最城

紅衣火旺1000000%

買左老鼠幫你絕命

文識勁憎利
成日買

有雙排未

大石++

米啦

識你1-0無人講？

連仔都玩奶共LOL

交警DUO未

交警唔敢

連登都紅底啦好似

超過一半會員都係五毛

收到風你cctoy

咁早gel?

驚西？一陣2:0啦

除左cctoy都係五毛
邊有一半咁少

玩撈既都係五毛

罷工巴

點解你地唔肯放過手足

不分割

呢到藍C po

連登十大惡人

買左小白

最衰都係7SS 又25手足又引戰

連登十大

有巨份

佢唔搞事我咪唔惡囉

動了真火

邊有人課撈

文識同巨 勁能多皮膚

即反 大家一齊屌佢地

米拉 文識好黃 成日幫襯黃色架步

2-0等收錢

原來小白傷緊

掛住call日本g

又點？又對我？

目白麥昆

補多條3x1先

小白朋友隊按屌

水原三星派錢無人講？

無聲話事

水原fc all in 4個大枇

#26
梁文音
•
1 小時前
賭欖好耐啦 本多+唔限紅咪得

餓撚死你

有8個嗰陣請埋你食

突發 主席今日冇開廢po！！！

無了

47人已經冇人記得
可以抖下

系 比罷工巴搞到我剩係記得lol係奶共game

奶共未

樓主奶習種腳指尾

吹到雞未

唔光復撈鋪 場運動就散架喇

屌你老木椎名鳩白

大波到

同個頭一樣大

我走先

馬娘算唔算深黃?
依家長期KEEP住日本課金榜第一
趕晒原神呢D奶共GAME落去
希望各位手足大力懲罰下

友誼至佳

友誼至佳+騰龍駒

今日田雞幾多位置

驫驫驫驫驫驫

騰龍駒+友誼至佳+喜駿之星

莫雷西食屎狗

瑟雷西

無你 有乜好睇

餵飯

晚餐

又有新野

有新女un，好啊

同一個

咪UN啦

KM係腎仔兜上拿飯食

咪再un 我唔得啦

apex又要課

再UN我報警

幫手call白車先

拎起頭髮果野

精盡人亡

專登po上黎孝敬km老人家

KM唔好入

拖緊地啦仆街

米拉

眼

電唔敢彈

彈-2

拉未

個PO已經44負皮 手足成功吹雞了

一支穿雲箭

白金a團-1

表演電弧星插屎忽未

45

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

你咪搞事啦

差d俾b仔fake到

一齊入去話事

用錯AC

一早知係mkib黎

你點知的

code都無??on9?

未出

NETVIGATOR 無啦啦死撚左?

what ar

MIDE-897

2021-03-13

無
用緊邊隻MOUSE?

g pro
唔建議用 自動雙擊 就黎要換

羅技通病
建議自己改MICRO
利申無改

掉撚咗佢算 我都搭單問有咩牌子好

個q掣又係 自動double click
屌你個閪玩派克變短撚

點改的 我見d人話自己禁兩下

邊隻keyboard

又係logitech

VPRO啦

KEYBOARD都用羅技抵啦

25光頭

用過無線返唔到轉頭

平平地
之前用corsair一過保養就壞鳩咗 on9~

要差電

IS
邊有人用羅枝KB

ME G512

梁文尼都係

U WHICH

手感都唔好

EAT

原來一樣

幾點起身

6

羅枝要用都係會用薄KEY CAP個種試下

貪佢夠平

幾好

唔洗策騎練習?

都係垃圾

換了吧

呢個價不如買鴨仔

我嗰陣買特價799咁上下

我又無2下Q
關我鬼事

訓醒直接去跑馬地騎啦仲練習

換女嗰陣全撚部換曬佢了

下個到你

咁唔值

永不錄用了

D廢才先要練習

得隻薄KEYCAP可以考慮玩下

咁咩牌子先好

我用成個禮拜都係叉幾個鐘差喎

IKBC TD108 499 我應該平D喎

買埋佢塊mouse pad唔能洗差了

參考下先

G512 G733 G703 powerplay

都係FILCO REALFORCE LEOPOLD呢D

咁多人用G512
利伸G512

大陸野黎講 呢個牌子算幾好

想買g703

有多個USB係邊用黎插MOUSE/PAD

98呢排玩咩驚

用緊G47303

真 搵keyboard呢個係其中一個考慮因素

打fifa 得閒lol 冇了

G703好似吸手波d 落腦場渣下先

撈未

無女系咁

瞓了吧

腦場D波任人渣 有肺炎的

佢自己都生粒粒

戴套

屌你老母啦傻閪

訓陣睇牙花出局

貢早

Pro x個樣好似唔錯

0830起床 要策騎練習

5g 渣下先知邊隻岩

都真

牙朗牙花一齊食著片睇歐聯

文識叫雞都揸下先入去

我唔叫的

咁米
BTW電競野唔好買LOGI是常識吧

logi就好似你女神咁
明知佢唔會鍾意你 但你都係會中個頭埋去

無線MOUSE 佢係牛B無計

春

今晚疤狗贏3:0都係出局 夠膽就再黎we did it呀笨

條友係咪冇吹雞了

有咩G打

打周公

就來有mh不過我冇switch

一齊等PC

咁真係要換女先得

有排啦PC

收到風11月

但係畫質應該冇MHW咁COWB

太cowb 7ss玩5到

劈事

怨婦龍

好7
juno型好多

juno是貓仔來

有咩新龍

怨婦

一條?

其他冇睇了 冇機睇來把撚

IS

要買了 收到風有switch就有女

低清劈事

為了女都係要屈服

Switch Pro流出、傳聞整理4K輸出+OLED屏幕傳3月頭公布

出左先講

甘能細部都4k 咁我買ps5黎把撚牙

PC>>ALL

4K 1FPS

罷工手足又開工了

深夜開工

點解佢push去其他post......

新冠病人陰莖勃起3小時不倒 要用針放血

XX106無中武漢都係咁

所以佢咪比其他post d人屌到仆街

幫手JOKE未

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

佢=樓主
叫人入但自己唔入

又洗緊板了

[League of Legends] [431] 我係傻西周圍洗版

Gchi

俾返個正常生態遊戲台我得唔得

邊個唔比人玩原神阿 出黎認左佢

原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計

我打算暫停1-2星期比你地專心玩寶可夢同埋佢哋打奶共LOL，之後先回歸，殺佢哋一個措手不及

push埋今次唔會再push了，班友屌唔醒冇得救，放棄佢地

當做個遊戲台社會實驗

手足

點解唔去藍店屌9人

因為會俾人打或者知佢係邊個好醜怪

降龍杜虎 好耶有銀牌
降龍杜虎 離開組隊房間

降龍杜虎 好耶有銀牌

銀牌返工

成場唔GANK，之後先回歸，殺佢哋一個措手不及

好屎

接

屌你老母

屌佢老母

講左唔GANK

成場唔台，之後先回歸，殺佢哋一個措手不及

mkib真係屎

g未

定我台

你有咩台

食晚飯

台妹

措手不及

無RANK

03：30 關閉積分。

3:30 起床,預備策騎練習

03：30 起床 預備策騎練習。